{
    "product_id": "laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_01",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "20.990.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có giá 20.990.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_02",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có thiết kế đẹp, hiện đại và sang trọng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_03",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có kích thước như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 22.4 ~ 24.9 mm - Nặng 2.2 kg",
            "long_answer": "Kích thước của Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) là Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 22.4 ~ 24.9 mm - Nặng 2.2 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_04",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12500H, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 18 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 1 TB SSD M.2 PCIe, Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 62.5% sRGB, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Adaptive-Sync, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 3050, 4 GB, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Dolby Atmos, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort / G-SYNC), 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x Thunderbolt 4 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Webcam: HD webcam, Tản nhiệt: Quạt Arc Flow 84 cánh, Tính năng khác: MUX Switch, NVIDIA Optimus, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng, Kích thước, khối lượng: Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 22.4 ~ 24.9 mm - Nặng 2.2 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 4-cell Li-ion, 56 Wh, Công suất bộ sạc: 200 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12500H, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 18 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 1 TB SSD M.2 PCIe, Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 62.5% sRGB, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Adaptive-Sync, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 3050, 4 GB, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Dolby Atmos, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort / G-SYNC), 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x Thunderbolt 4 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Webcam: HD webcam, Tản nhiệt: Quạt Arc Flow 84 cánh, Tính năng khác: MUX Switch, NVIDIA Optimus, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng, Kích thước, khối lượng: Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 22.4 ~ 24.9 mm - Nặng 2.2 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 4-cell Li-ion, 56 Wh, Công suất bộ sạc: 200 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_05",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có đánh giá bao nhiêu sao?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3.8",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có đánh giá trung bình là 3.8 sao."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_06",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_07",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 08/04",
            "long_answer": "Khuyến mãi áp dụng cho Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) dự kiến áp dụng đến 23:00 ngày 08/04."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_08",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có thông tin chung như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) không có thông tin chung."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_09",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có tất cả bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_10",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12500H, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 18 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 1 TB SSD M.2 PCIe, Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 62.5% sRGB, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Adaptive-Sync, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 3050, 4 GB, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Dolby Atmos, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort / G-SYNC), 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x Thunderbolt 4 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Webcam: HD webcam, Tản nhiệt: Quạt Arc Flow 84 cánh, Tính năng khác: MUX Switch, NVIDIA Optimus, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng, Kích thước, khối lượng: Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 22.4 ~ 24.9 mm - Nặng 2.2 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 4-cell Li-ion, 56 Wh, Công suất bộ sạc: 200 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12500H, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 18 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 1 TB SSD M.2 PCIe, Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 62.5% sRGB, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Adaptive-Sync, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 3050, 4 GB, Công nghệ âm thanh: Hi-Res Audio, Dolby Atmos, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort / G-SYNC), 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x Thunderbolt 4 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Webcam: HD webcam, Tản nhiệt: Quạt Arc Flow 84 cánh, Tính năng khác: MUX Switch, NVIDIA Optimus, Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB - 1 vùng, Kích thước, khối lượng: Dài 354 mm - Rộng 251 mm - Dày 22.4 ~ 24.9 mm - Nặng 2.2 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - nắp lưng bằng kim loại, Thông tin Pin: 4-cell Li-ion, 56 Wh, Công suất bộ sạc: 200 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_11",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có tiện ích gì?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) không có thông tin về tiện ích."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx507zc4-i5-hn229w_qa_12",
            "question": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có thông tin đánh giá như thế nào?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3.8",
            "long_answer": "Laptop Asus TUF Gaming F15 FX507ZC4 i5 12500H/16GB/1TB/4GB RTX3050/144Hz/Win11 (HN229W) có đánh giá trung bình là 3.8 sao."
        }
    ]
}